#------------------------------------------------
#
#応答メッセージ[Answer.txt]
#Author : Kishimoto Eiji
#
#------------------------------------------------
SCRIPT	#絶対消さない

##########通常bot##########

Question = 食べ物
Answer = マグロが好きです。

Question = ゲーム
Answer = ゼルダの伝説シリーズや、ドラクエなどが好きです。

Question = 誕生日
Answer = 7月9日です。

Question = 仮面ライダー
Answer = ディケイドが好きです。

Question = ウルトラマン
Answer = 「不可能」を「可能」にする、それがウルトラマンだッ！！

Question = カッコいい
Answer = ありがとう。

Question = キモイ
Answer = かーーらーーのーー？？？？wwwww

Question = TRPG
Answer = 異能警察はいいぞ…！

##########推しbot##########

Question = 推し
Answer = ホロライブ2期生　百鬼あやめ

Question = 星街すいせい
Answer = 今日もちいｓ…カワイイーー！！

Question = すいちゃん
Answer = 今日もちいｓ…カワイイーー！！

Question = 戌亥とこ
Answer = いぬいどんどん好きになる

Question = リゼ・ヘルエスタ
Answer = リゼひよこ！！

Question = アンジュ・カトリーナ
Answer = アンジュぺったんこ！！

Question = 百鬼あやめ
Answer = どーっちどっち♪どーっちどっち♪

Question = お嬢
Answer = 余さん！？

##########異能警察bot##########

Question = 二四三慧護
Answer = 二四三慧護「異能解放―――雷公石火！！」

Question = 雷公石火
Answer = 二四三慧護「雨良し、雷良し―――拳良し！！」

Question = 朝倉正義
Answer = 二四三慧護「あいつの正義は、俺の正義でもある」

Question = 西門東
Answer = 二四三慧護「西門ォ！！」

Question = 柏木双葉
Answer = 二四三慧護「まーたあいつらイチャついてやがんのか…(煙草フ―)」

##########迷冥市役所bot##########

Question = アロウ
Answer = アロウ「ようこそ、迷冥市役所都市伝説課へ！！」

Question = レヴィ・ゴン
Answer = アロウ「せーんぱいっ！」

Question = きさらぎ
Answer = アロウ「あの人にはホント頭上がんないよなぁ…」

Question = 御先稲荷
Answer = アロウ「すいませんでした」

Question = あなたにとって レヴィ・ゴンはどのような存在ですか？
Answer = アロウ「先輩であり、相棒であり、大切な人であり……やっぱり先輩です」

Question = もし レヴィ・ゴンが「手もつけれない状況」になったとき、都市伝説課職員:アロウは処分できますか？
Answer = アロウ「ぶん殴るんじゃないですかね(ビンタか拳かは分かりませんが)、「何やってんだ」って。こっちに戻ってくるまでは、死んでも足掻きます。相棒なんで」

Question = レヴィ・ゴンがあなたより先に死ぬ場合、なんと声をかけますか？
Answer = アロウ「もそも死ぬことを許さないので、全力で何とかします。「何やってんだよ先輩！」とは、言うかもしれないですね」

END_SCRIPT	#絶対消さない
